有冇人屋企人成日好中意睇醫生

屋企有個人成日睇醫生，1月睇左3次。之後2月2又睇，2月6又睇。話咩皮膚生野，仙丹咩一食就好，同佢講左呢啲時候咪出入醫院又唔聽，1月有次仲要係肺炎患者睇醫生附近睇，雖然唔係同一日唔係同一間，但同層。仲同我講今個月市道差搵唔到錢而cut我錢，睇一次醫生都500啦，閒閒地冇左成千。
平時去完廁所冇人發現會唔沖廁，又唔洗手，放假都話要出街，仲要話我地成班痴線日日留係屋企唔得要郁下，但我地個座有人家居隔離囉。仲要同我嘈話收音機講一星期先倒一次水係去水位，話我整到地下濕哂。
我就用漂白水拖地，屋企人等佢放工返黎就幫佢噴下啲衫/手/鞋，拖門口位。佢就成日睇醫生

有，日日話呢度嗰度唔舒服
話要睇醫生

佢依加睇完唔講，係我見到佢有個藥袋

仲要話隻野廢唔洗咁驚同佢講中國啲數據假又唔信，中立又要扮黃